正式宣布527 行動失敗！！！！！！

連登仔最開心
最好咩事都無發生
留係屋企唔洗送頭

任何活動只要有一個手足被拉
都係送頭 同失敗

零被捕底下 贏到先係成功

咁樓主出左去未？開post就唔洗送頭？

拉啦。

應該同泛民問責 國安法通過前照潛水 放棄最後吹雞爭扎機會

出咩去呀
連登仔叫人唔好出呀 重狗
出去會被屌弱智無腦
留係屋企最安全

失乜撚野敗

拉羊？ 講哂你地心水都拉

唔通今日成功左?

留力啦 連登仔話唔係end game

由凌晨企到我飲埋杯咖啡食完早餐都仲企緊
都係拉得個位數
你話佢哋贏？

笑撚死 我話黎明行動成功又被屌成咩功 呢家話527 失敗又話失咩敗

Pull
0.3已過戶

好撚勁 成功與否用被捕人數決定
咁我地日日都贏

駁唔到就收皮 講句拉啦

傻閪
看透世事你最撚醒，返工啦柒頭

駁唔到就收皮 講句拉啦肉鳩酸

亲，收钱喇
哪种方法方便呢？

拉

55

手足好廢，炸唔到添馬殺唔到狗
日日失敗

成班連登仔搵個似樣駁下我都無
屌你成班唔係接受自己醜陋一面
手足出去比人拉就係識得笑人送頭
屌你老母啦 垃圾連登仔

蠃哂
終於有人比人拉
又有核彈 畫面好靚
美國睇到一定好嬲

畫面都無呀 慘慘豬
不過連登仔最開心
佢地覺得留係屋企嬲下就贏
出去既人都係明知重狗都送頭既弱智
繼續分化 繼續屌啦 連登仔

冇可能白去送頭

留係屋企咪唔洗送

又係你

我都好嬲
手足
多謝你地比人拉呀
我知我冇用 衝就交比你地啦 我有老婆仔女 唔衝得你地咁後生 邊有包袱啊
我負責係屋企嬲同肚餓食黃店就盡架啦

上連登勿認真

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄

咁都上到熱門

仲未block咩

傻閪 成功失敗洗撚你d垃圾係到帶風向單單打打
將來自有公論
你老母比狗屌呀

留力 唔係endgame 鬥長命 唔好衝動 唔好送頭 等美帝 等中共自爆
最後補番句咁你有咩高見

好嬲好嬲，不過要返工

收聲啦屌你

block 得

拉 垃圾post

你同事9點鐘準時開晒po喇
PR狗遲開工有冇錢收?

拉

從來無成功，只有失敗、失敗、再失敗。事實不容置辯

將來 笑撚死人

又問返有咩高見 咁我問返你有咩高見呀

垃圾post
廢人講廢話

拉拉拉 駁唔撚到就拉

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

欣賞做實事認真

有咩高見！？

唔送頭先世界冠軍
有條命再講

岩呀 留力啦

有問題就檢討
連登已經被五毛佔領左
上連登用下腦 睇下你認為有建設性既留言
過濾下五毛d垃圾留言

你係咪搞錯左d野
今日係國歌法二讀
同埋國安法唔駛經立法會喎，距離人大通話都仲有一兩個星期

發覺次次你都有份開post講做乜

五毛屌手足最叻

成功喎

咪理佢啦
淨係識係到嘈，又唔見你比下建議

冷氣po

你出少句聲就得啦!
527從來都冇話有乜行動目標,
何來失敗啊!

咁我推返囉
老老柒柒 得少數人比你班軍師水出去 我係開心架

劇本：
阻到路迫到人罷工 --> 成功發起罷工
阻唔到路乜事都冇發生 --> 成功迫警察罰企

所以點都唔會失敗

次次都見到樓主做網上召集人

睇嚟你誤會咗我個意思

點會失敗 有邊個會諗到自己竟然有份影響到美國總統既說話同決定

調返轉問立國安法之後先爭扎 有乜撚用

block &拉

樓主收皮

其實國安法唔到香港人掙扎
香港人既表態已經好足夠
加上個民怨未到上年，你依家上街衝都唔夠力
我唔係講咩都唔做，而係好難用返上年個套做

放負撚不敢面對現實，有本事你就自己單槍匹馬衝

不推文

抗爭畀人拉唔係叫送頭，
係犧牲，
係香港人自己都唔願意犧牲。
畀人告暴動有咩所謂？幾年都唔肯坐，真勇武畀人告緊槍械同爆炸品。
拉囉，拉夠幾百萬人，整返個和你坐。

blocked

五毛分化撚做得咁高調真係好咩？
好多ac等比人block

真

你收撚皮啦 你咪又係講屋企 講到你出咗咁
明眼人今日重防到咁 仲拎雞尾酒上身搏咩

24我自己都出，有哂共識有目標有地點（地點差唔差另一回事）

27到左前兩日都仲傾緊應唔應該出，文宣叫人認清出去目標想知係咩但結果係無答案，睇咁多文宣都講唔出大方向今日係要做咩要去邊，好籠統咁話實有位你要take

我冇叫人唔出，不過我唔出，冇信心出左可以平安返屋企。我發覺而家d人係將無計劃美化左做自己醒水be water

你係咁推咪推哂班細嘅去死囉
係咁屌人唔岀 岀咗想達成咩目標先
達到嘅可行性有幾高 大家都知啦
成日郁啲就情緒勒索 發哂晦氣
係咁話人失敗 不如你同我講岀左可以做啲咩實質嘅嘢做到先係成功嘅指標
係已知既既定事實同情況底下
多數人唔岀係止損
你一黎就話失敗係咪未訓醒唔知咩環境
唔通冇計劃冇目標多人岀就係成功？
唔做啲嘢個心唔舒服但又冇實質建議係度發晦氣
我咁認真覆你都覺自己on9

樓主呢條垃圾全部POST都係呢啲黎

最撚肉鳩酸緊係你啦
開咩post都比人屌
仲係到自high 好撚醒呀你，不過做慣肉便器比人屌

係呀開親post 都專插中你班垃圾連登仔死穴
成班無人駁到我 就係識得拉拉拉肉鳩酸

今日唔失敗 唔通成功呀

幾十人幾百人搜到火魔係身, 或者只係推一推垃圾桶, 但拉哂暴動
就唔方唔失敗

跟本冇得出有行動呢個結論

無聲，無為，係最好的抗議方式，好似係，除非唔係

真 宜家岀去充其量係扮掙扎比人睇 純粹表態下 今時今日仲想用翻上年個套去玩真係浪漫主義未訓醒
都係個句想人衝個啲自己會唔會衝先 自己唔衝又要水人岀去行前面 一句多謝手足知唔知人地要承受啲咩
睇大局決定行咩棋 上年個套擺係宜家根本就不切實際 但唔知點解硬係有人唔肯認清現實 死要執住套死既

反正佢呢啲人叫人衝又冇後果 冇人岀就發晦氣 手足比狗咬講句多謝手足就係成功

過咗咁耐仲係用呢D口吻
失敗主義唔會提升勝率
學下包裝再講啦 除非你冇心提攜手足

比人屌仲要ff插中人死穴
勁呀